阮嘉敏 魏韵芝 李旻芳 林泳淘 利穎怡

阮
魏
李
林
利

10

0

聖誕快樂，伯母

wingto 完勝

阮：夠西面 我中意
魏：做朋友算
利：痴痴傻傻咁 都ok

阮嘉敏

吳幸美

巴打識食
阮：傲嬌
魏：高貴
李：身材
林：活力
利：癡女